體育台 - [足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1683)

1-0

sick唔sick開嫁

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1683)

sor細路新來

陣間白禮贏埋就好笑

重開

等3/3.5到1.90入大

我都想入白禮顿ng..

高路高路快啲屌多兩球啦屌你

求刷角

psg黎2隻角啦屌

有冇人睇緊痢個場?
場波邊隊暫時光優?

佔優勢

冇曬人

手足訓哂？

針到訓曬

利申：針到就暈